今年标志着科技工作者中出现了新的组织浪潮。 人力资本:关于零工工人命运的斗争仍在继续 
 这是一个海滩裂谷，所以沙子不断移动，改变着海浪的破裂方式。 Carissa Moore最喜欢的5个冲浪小镇|Megan Michelson | 2020年9月9日|Outside Online 
 影响者营销见证了微影响者掀起的浪潮。 企业如何利用YouTube应对COVID-19商业危机|凯瑟琳·加西亚| 2020年9月7日|搜索引擎观察 
 他认为引力波可能是研究太阳巨大涡流的好方法。 读者询问太阳核心的中微子、巨型闪光和贻贝|科学新闻员工| 2020年9月6日|科学新闻 
 为了保持老阵容，牛顿将不得不启动一场平庸的进攻，而贝利切克将不得不安然度过一波前所未有的防守倒队浪潮。 牛顿可以取代布雷迪，但拍拍队能取代他们一半的防守吗? |尼尔·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月3日|FiveThirtyEight 
 因此，它吸引了一波牛仔运营商在城市之间运送乘客和货物。 谁将得到亚航8501的黑匣子? 克莱夫·欧文2014年12月30日|DAILY BEAST 
 以前有过移民到德克萨斯州的浪潮，现在我们正在经历最新的浪潮。 德州会保持德州特色吗? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 从那以后，军方对活动人士和记者进行了一波残酷的监禁。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 我们更喜欢对警告信号置之不理; 和《刺杀金正恩》一样，《穆赫兰道》被轻松地轻描淡写为夸张的讽刺。 平壤洗牌:好莱坞在索尼黑客事件的死亡恐慌|James Poulos | 2014年12月19日|每日野兽 
 你对来自另一边的支持浪潮有什么感觉? 抗议中不可忍受的白色|Rawiya Kameir, Judnick Mayard | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 但是，以异教徒的这种论述为例，基督徒中有多少自相矛盾的原则呢? 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 这些动物的波浪般的动作特别优美和巧妙。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 当你正在欣赏那长长的波浪翻滚时，一阵浪花会突然向你袭来，让你喘不过气来! 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 “是的，”庞奇说着，在父亲的臂弯里举起手来挥手告别。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 “我把我要告诉你的那个印第安人带来了。”她说着，朝亚历山德罗挥了挥手。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊